覺唔覺好多時線性遊戲仲好過開放世界

有時線性遊戲個劇情更加連貫 last of us都係線性流程 咪又係神作

講到尾咪又係睇間公司點整
ubisoft嘅話點整都柒架啦

人地淨係識得整trailer

覺,因為開放式遊戲節奏流程係玩家掌握,
線性遊戲成個節奏流程係製作人掌握,劇情演出既渲染力係容易整得大過開放式遊戲
當然都有RDR2之類既例外

Ubitch 電影公司嚟

dark souls 開放式神作